Kata kajian merupakan kata yang suli didapatkan dalam kehidupan sehari-hari. Sering kali, kata kajian sulit untuk dipahami oleh orang awam. Maka dari itu, kata kajian hanay digunakan oleh orang tertentu dengan pengetahuan khusus.

https://www.webtutorku.com/
https://www.webtutorku.com/2021/06/kata-kajian.html